ronin sc + sony a6400 + sigma 16mm 1.4

請問以上組合有冇問題?
機都鏡頭都冇防手震,
拍片, 影相 影響大唔大?

攞gimbal影相？

拍片用gimbal 啊